冇冇人覺得人生好冇謂

我成日諗生存既問題，雖然我唔會自殺，但真係唔明點解要生存

有冇人

生存就係要諗點解要生存

我都係 成日諗人生有咩意義 讀完書 搵份工 打成世 儲夠錢又係退休等死 真係要諗下未來做咩

你覺得死有冇意義

如果個地球好似其他星球咁
無人
無生命
個宇宙唔會有任何分別
It won't give you a shit
如果人類死清光
對地球會係一件好事
Population Zero

我明

諗下有咩係你一定唔會去做
然後再計劃下點樣去做嗰樣嘢
你嘅人生會有趣好多

有冇發現好人，多數都早死？

可能有架，人生係上堂，死後先係成果

就算完成左都冇感覺呢？

不斷做想做既野，做到死為些，唯有係咁先可以開心，搵興趣，搵伴侶，環保少少，做地球癌細胞都唔好做咁大粒，同埋大個一定最多只生一，兩個，出去街頭抗爭，為自己既土地打算，同埋如果窮就一定唔撚生，唔想害人

睇誠如 初初我覺得生命係一場選拔 但又可能係

每個人雖係同一時空下 但有唔同使命要去完成

無謂唔好咩?

屌我都係咁諗，有時真係唔明做咩要咁辛苦，之後又諗宜家辛苦就係唔想第時辛苦，但自知宜家辛苦根本唔等於將來就唔會辛苦，咁點解我人生唔活得自在，自己舒服開心就好呢？但依個時候啲人就會話你不求上進

i know that feel…
好似人生就係幫個社會運作
其實點解要有社會？
無人生存就唔洗搞咁多野

做完有咩得著 咁辛苦最後都會死

建議讀存在主義

生存係為最上層班人勞動，最上層班人乜都唔使做就有錢有權，底層最勤力但過得最慘，即係懶人逼勤力人養自己

人生欠一課：哲學

其實陳巧文係香港大學哲學系碩士 梁天琦同系師姐 依6條片大家啃曬佢了解下佢諗乜！

覺 但有時會再諗深一層
會唔會因為比社會困住先會咁諗
一出世就要守一大堆規則 迫你讀書然後為有錢人賣命
唔跟社會主流被認定為失敗

你唔自殺 係因為怕痛, 冇安樂死,
同埋身邊嘅人..仲有死後世界嘅未知

Confirmation bias
只係壞人/平凡嘅人早死嘅時候你哋無感覺啫

所以唔好生。
帶個生命黎呢個世界好無為。
"人人學你咁咪絕種"
其實個地球得返獅子老虎北極熊會靚好多，人類帶比佢地太多麻煩。
就算所有物種消失，又如何？

人生夠多姿多彩，就唔會覺得無謂。

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

強烈建議手機DOWN ＂喜馬拉雅ＦＭ＂呢個ＡＰＰ
去搵秦東魅老師既講座聽

講真，人類好撚鐘意拎啲所謂既「責任」上身黎充當自己既生存價值
咩有責任繁衍後代，其實有冇諗過你只不過宇宙好微小好微小，even 地球既存在價值，多你一個唔多，少你一個唔少，繁唔繁殖，絕唔絕種都唔關你事，你只不過係宇宙一個過客
諗深一層大家都係做緊「上帝」既棋子，跟緊佢既玩法，如果唔跟話，上帝就冇得玩了

傳宗接代都係人類自己定出嚟嘅價值來

係世界成就咗你呢個睇法。對世界越多了解越悲觀，快樂港豬係唔會思考人生意義。

人既意義知道自己既價值定位同方向，人生係無謂，不過如果你乜都唔做就係浪費人生，如果你相信有輪迴，下一世就要俾心機。

我好細個已經睇得好化，思想好怪，加上細個睇得多佛經，靈異故事之類，人生難得呀就算人生係無咩意義都唔好浪費，試下做自己未做過既事，你會得到未曾得到既感覺同心情，到時心態唔同左，有左追求就會覺得有意義。

追求唔一定係物質上，可能係靈性，可能係幫助人帶俾自己既快樂，可能係欲望，可能係其他其他，人係有無限個可能性，只要你踏出未曾踏出過既路，開拓新既視野，唔好乜都唔做就話無意義無意思。

我諗搵啲自己鍾意做嘅嘢開心吓掛，當你一開心應該就唔會諗咁多呢啲無謂野

留個名取下暖先

每個人嘅時間都係得咁多問題係你點樣運用
覺得無意義就番啲時間去尋找意義
反正都出咗世就精彩地過一生啦 唔好枉過

就係明白自己有欲望，但係發現到最後所有野都係虛空嘅時間就變左咩都唔強求，追唔追求都係好無謂

人生的意義 殷海光

最冇意義一定係返工 霸佔咗人生大部份時間 根本就係為錢勞碌
一諗起仲要返幾十年就冇曬戰意 努力都只係賤賣勞力
再叻都只係等如幫咗你老闆 / 地產商搵多啲錢
羨慕有啲家境好嘅富二代可以做自己想做嘅嘢
唔駛返工 / 返hea工 日日玩食好西 每個月去1-2次旅行
好想早啲退休呀

咁要睇下你追求既野係乜囉。

所以new age野多左咁多人follow
諗下自己喺第二個星球黎地球冒險，諗落好似冇咁sad

係架，無辦法，所以返工要返自己有興趣囉，時間都快過D啦

因為要返工
如果唔駛返工有糧出，我覺得人生好有意義

懶人心態

same here,無時無刻都想quit game

莫非你知道左宇宙世間萬物，成為左神，點解你知道所有野都係虛空唔好咁多FF啦，俾心機做野啦

試多野D，唔好似個system限制住

係冇意義，所以只做自己想做既事